未拍過拖

已經越來越冇感覺
咁樣算唔算正常?

冇感覺你就唔會開post 講啦

以前好在意
依家越來越冇所謂

年紀愈大 愈搵唔到

係

有幾大吖

識嘅朋友10隻手指數到，又係冇拍拖，大家出街又唔多出聲，大家一齊毒

就快23

做咩比膠我?

我識既朋友1隻手都數得晒

又鬥朋友少 今次比你贏返鋪

23...大把32都未出聲啦

難道沒練習太耐
感覺都追不回來

依個年代咁多途徑....
23當打之年都話無

比人當水泡傾兩傾就冇下文，諗起都嬲嬲地 呀唔係，連水泡都不如

樣衰？

應該係

無下文 係唔係因為你無好好把握好呢？

冇話題

係咪你要求太高咋，大把樣衰都有女，只不過囡囡都係樣衰啫

咁咪係囉 有咩好嬲 嬲到嬲自己喇要。23歲啦...大個仔架啦
又唔係有錢二世祖 又唔係彭于晏 唔加強下自己再大多幾年就更無機會可言.....

我廢

可能等緊你flirt，等咗咁耐都冇表示
所以收你皮

其實已經有d小暗示，但係聽佢語氣唔係好願意，最後我就自己收皮

其餘就。。

上網識

算係啦 都係現實朋友可靠d

有咩問題？

網上識一向都sip時間架啦
直接叫friend介紹啲畀你啦

冇

發霉。。好似我

得你未

係。我都覺

慢慢就會慣

好想食左你

習慣了

留名
有女埋身但眼角高

含我碌鳩?

食大東瓜

男人使乜驚
喺街大把金鐘m記樣都有女

我越來越覺得無所謂，我最驚就係咁樣

身邊冇target?

冇，工作環境冇咩異性

屌你 23歲就收聲喇 大把時間

工程定IT
試吓join吓啲興趣班囉

我26歲都冇咪又係咁,但巴打加油啦
我就放棄,不拍拖不結婚,自己一個人D錢耐用好多